今日東張西望一黎就串鳩Popo

一開頭講海水變藍
之後無啦啦講光害 12點幾仲開住燈
又暗串popo唔守法

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有無人有留意頭先訪問去到最尾有一刻mute咗

係想串popo定係幫佢地開脫都未知
唔好亂吹奏

咁叫串左？

洗太平地就真

做乜仲要睇tvb .........
罷睇係和理非最基本要求啦

係串就應該講催淚彈射左上居民7樓走廊
市民就算唔出街都受罪

另外有人一夜死去幾隻倉鼠（無fact check）
真心，人都覺得難受，寵物點頂？

很重要講多次，7樓丫！
唔係刻意嘅話，點會射到上7樓
popo 成日做啲咁過份嘅事都仲有傻西撐，希望他朝居體也相同

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

佢完全冇講d水 可能水炮車黎wo